如果義士想食飯，請DM

好悶想請義士食飯，歡迎隨時DM，一路食飯一路傾吓計，小弟只係廢中，無嘢幫到大家，亦都唔算有錢，但請吓食飯無問題。驚係鬼嘅可以DM一陣再俾證據。

光復香港
時代革命

+1

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！